建制變面變得可以咁撚快？ 一頭話一家人 一頭又支持封關

支持收成波
親身上去武漢撐同胞

收成波又話人阻住佢做生意，
依家又話一家人，想一年無生意做

建制分裂了

其實最大可能係上面評估放夠人要收油免得個春袋爆煲

不嬲

選舉近了

如果我有我一定搵林鄭同建制陪葬

可能啱啱中央批左

都黎哂啦
咁撚遲

d人都落晒黎啦，歷史會記住1月26日林鄭宣布不封關的一天

連藍絲都癲到燒樓不過都係支共比先講

因為啲人已經入哂關

唔封起碼爆半年，到時立法會選舉呀

個app好撚廢，用返google投票啦

[全力宣傳] 將現時所有大劣人衝關影片發放至身邊所有人到! 要大家聽日罷工封關!!!!!

唔關選舉事，係放晒人入黎

佢唔封關到時大爆發, 成個香港半年唔使做生意

同埋佢9月肯定唔使選, 成個建制變小數派

如果佢地再撐政府，立法會死硬

公就我贏，字就你輸！
大包圍，中咩都可以拎黎做成功爭取！

基本盤動搖緊

一家人突然就宣佈斷絕關係